一人幾件後悔買過既波衫！

Iwobi

辣殺

謝雲奴唔好咩而家

樓上兩個仆街死

唔好意思，我係想叫按狗同沙高

到底幾ON9先會印Iwobi

召喚肥賓

rooney 10

sad

您母親被犬吊

緊係印槍手傳奇法比仔啦

冇人有圖

聰明仔

冇圖冇真相呀樓上班撚屌

送得出未

燒左點影牙

IWOBI都印, 已經證實左樓主有輕度弱智

見到禾B真係笑撚死

屌你老母

送比你要唔要

會員義和b如果連波衫都冇，根本冇資格話自己迷iwobi

佢係弱智

N Ben

拿玻里樽領波衫

睇佢踢波睇到眼火爆

Shaw

不了，攞嚟拖地啦

哇屌我有同一件，又係16號Ramshit同一年
果陣去睇阿對利，喺emirates 50鎊包印字屋企人送 屌講撚咗要奧燒佢買咗件藍屍比我，搞到我on99咁著件藍屍入場睇波

藍斯足總盃功臣，你兩個反夠未

修時期既Lallana

其實都唔係我買
不過我本身想要奧燒嫁嘛

爛c~~運用球很慢~~~

捐去救世軍都冇人著啦

當初點解會買，真係腦入哂水先買卡華利

送俾文傑啦

都唔止輕度啦

佢迷藍嫁咩

獌歐聯外套
成年無著

鍾意勤力踢波既球員

屌你老母我都有

下季印個曼聯基沙文就另一條好漢la

2015－16迪比

屌，我又有印

上季歐聯shaw 一印就斷腳

笑撚死

所有印字甩左嘅

義和碑

Iwobi 都夠膽印

究竟一個人要受咗咩刺激先會買件印咗25b名嘅波衫

笑撚死人咩屌你

N賓....

樓上幾件冚家剷

印左奇狗

著2&b出街會吾會比人指住笑?

我有qpr doyle

Iwobi件衫拎去拖地都驚佢整黑撻地

yes

文傑有咩問題

有件曼聯既迪維斯

Cosb

朝聖

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

文傑咁都燈到

有件evans

意粉個件係咪巴神好fit個年？

利記巴神

cosb又燈

draxler

靚撚到

ibe

好似係2012 euro

Ibe

嗰時吹撚到ibe新丁力先印

丁力都要新 有冇新Can

邊個新 吹佢勁過丁力牙

加油呀ching，我幾鍾意你架

受咗咩刺激先會印2&b

就黎成才

丁力都唔係頂級啦
仲要係新個隻就更加廢

感覺到25b應該可以成為英甲嘅皇者

開咗齋未呀新丁力

轉售價錢方面係新丁力

賣唔賣得返出去都係問題啦

咁垃垃賣左15m

般茅應該賣唔返出去啦

呢件正 決賽輸左喊果屆

佢個屆好屈，印佢唔算伏啦

賣到2m

2014 wc 黎

我都印過99lin

iwobi
錢多?

我個fd打fm開價64m求購2&b，俾雲加拒絕咗

2&b

有64M買乜鬼2和卑

系

印Can因為帶唔夠錢

利狗

樓主專印垃圾

見到iwobi真係笑到標眼淚

今季幫幫手印下朗隊ok?

本身有好多件

有呀，但唔敢著出街

hey 0 post🙈

見到第一件真係忍唔到笑

驚比手足影牙

好能後悔

ching sik ball

全港唯二 iwobi波衫擁有者

義和b 9up咋 我係唯一

$100收 deal?

左邊著去睇英超盃

Ozil
Nike版

屌，係呢度講完以後更加唔可以著出街

以後見到d肥仔著住iwobi就係你

你

迪馬7

我之前排隊印字，有人印2&b 45 球會字，唔通係你

唔好老吹

咁即係啦

上屆世界盃印左Reus
點知過兩日佢就傷左

拜仁波衫印邊個死邊個, 受害者有Mandzukic, Shaqiri
德國印Gotze亦難逃一死

賓仔呢鑊好難撐你

唔係4號
rubbish

英格蘭CARROLL (已掉)
利記ALBERTO MORENO

利物浦完成今夏首宗重鎊交易，以4000萬歐元（約3.5億港元）簽入羅馬翼鋒穆罕默德沙拿。紅軍嘅433打法，對翼鋒要求好高，所以領隊高普對呢位有埃及美斯稱號嘅球星情有獨鍾，之前出價2800萬鎊，但羅馬嫌少唔放，據英媒報道，紅軍最終加碼到4000萬歐元，終於成功打動羅馬放人。據報穆罕默德沙拿周薪將達9萬鎊。

穆罕默德沙拿今年24歲，於2014年幾乎已轉投紅軍，不過當時莫連奴成功遊說佢揀車路士，令紅軍中空寶。穆罕默德沙拿於車仔不受重用，之後被借到費倫天拿，最終上季以1500萬鎊轉會羅馬。上季佢表現出色，為羅馬射入15球，來季將重返英超賽場。

法比安斯基？

車仔 oscar

仲未見到MU Di Maria

我都有件1 高普

本身球員太樣衰

之前試過買波衫聽到後面有人要猁記沙軒

當年佢幾勁